如果Diamond Crevasse係神曲

咁Shinkuu no Diamond Crevasee一定係真.神曲

岩岩開錯台重開

當可曾記得愛死？

Why not both

經典同神曲既分別

mayn個唱腔 d震音

雞皮都起埋

睇場合唱既啫
最尾打boss合唱lion都好神架

聽親都諗起個幾幕
好屈機

diamond crevasee真係好正

delta 有首 風乜預告 都好正

依種歌唔快唔慢算咩種類

沒有予告吹起的風同axia我覺得係delta最好個兩首

Axia要加埋GIRAFFE BLUES

咪玩啦,首位可曾記起愛就唔洗嘈
第二位排M PLUS既voice都未到D C啦

最好聽係個前奏

事實上係唔夠另外兩首正

不過聽歌好個人既

女王新個首其實都麻麻

有冇A5同好

真空版本真係好正, 當時配埋畫面, 睇住佢飛出太空, 邊會諗到個便當咁黎

唔係話何有記起愛唔好, 但就無呢個震撼

果幕加埋首歌當時睇到眼濕濕

正到仆街
第一次睇真係眼濕濕

我最中意呢對cp

F領個便當都咁高質 messer真係死得好唔抵

真係咁差 ？
利申未去到axia就棄左

打住黎唱係ok的 但劇情真係垃圾到冇眼睇

Delta成套都唔夠f最尾串燒歌果度黎
最尾合唱串燒歌真係睇到扯哂

仲有劇場版

等劇場版撥亂反正
Delta劇情咁差其實同季番突然變兩季番有關係

風吹freyja sol真係好撚好聽

燈籠魚

燈籠魚
BTW 佢同JUNNA 唱LIVE真係聽到扯哂

吸出外太空果下真係起曬雞皮

好似係咁岩到副歌 ？

神谷既死真係昇華左首歌

去左另一個境界

啲詞同曲真係鬼神級

Junna 真係好撚勁
把聲勁有power